9小時內40，000人預約接種疫苗

9個鐘先得4萬幾人 你睇吓BNO個APP先啦 多你幾何級數量
寧願走人都唔想打你支自殺國貨
祝嗰4萬2千人打完之後屋企平平安安 齊齊整整

祝打疫苗嘅人都有快樂人生

pish

預約者，有幾多人打左😂

希望大吉利是

推上去叫多d藍絲打

40000 個傻閪

預約咗嘅就記得去打啦
唔係就浪費曬㗎啦

一定要打

連登仔唔好咁快爆大鑊住 等佢地打晒先